朗豪坊外男子遭十多名大漢用鐵通圍毆 遭挾上車後失去蹤影

一名上身赤裸的男子於旺角街頭被十多名大漢用鐵通圍毆，之後更被推上7人車施襲，拳拳到肉，其間更有人手持鐵通狂打。警方接報到場調查，發現施襲者及傷者已失去蹤影，未有人被捕。

事發於周三（17日）晚上9時許，3架私家車及1架七人車停泊在旺角朗豪坊對出，一名年約50歲、上身赤裸的男子被至少8名身穿黑衣的大漢推入七人車內，其間有人揮拳並起飛腳施襲，拳拳到肉，而站在一旁的數名男子則負責睇水。

半裸男一度掙脫，逃出車外，但被黑衣男扯頭髮及揮拳打臉制服，之後有人將半裸男抱起按壓在車門，繼續施襲，半裸男雖然不斷揮手求饒，但未有人理會，甚至有人拿出鐵通猛打，最後半裸男不敵，被人推上7人車，並往尖沙嘴方向離去。

警方到場調查，發現涉事的數架車已經逃去無蹤，亦未有發現施襲者及傷者，案件暫列求警協助，未有人被捕。

國安法下香港好安全？

恐怖過美國

傻仔仲求救...大嗌口號，即刻有狗到啦

手足

哭了
我城已變墨西哥城

大叫香港要回歸英治

界限街以南真危險
都係我大北區安全

吓，接報？望住有人夾人上私家車七人車，乜可以報警架咩？er er sir公開叫市民要放長雙眼等架車去差館，就知真定假架喎。

全部著晒黑衫 會唔會係手足做緊嘢？

警員於附近一帶兜截，惜並無發現，案件原列「求警調查」，現改列「非法禁錮」，旺角警區反黑組正追查事主下落。

據了解，男事主姓劉(29歲)，他有黑幫背景。昨晚9時許，他在朗豪坊外吸煙，未幾有車隊駛至將其挾持上車；其後男事主的妻子收到電話通知：「我畀人挾咗！」

一定係啦

你班驚犬手足？

畜龍都黑衫
你條垃圾咁撐西門梓敬
有冇聽佢講 影低啲畜龍？

影響少數人
暫時都係 監獄

「求警調查」
本身都唔想理

垃場做咗嘢啦 使鬼我

blocked user

屌佢老母有幾個車牌都拉唔到人

定全部假車牌

香港警狗真係垃圾嚟架喎

蒙面掟國旗好快捉到
幾百個露面有cctv白衣人捉唔到
幾㗎車有晒車牌捉唔到
嚴正執法

黃絲手足教我睇衫認人㗎嘛
咁我見著晒黑衫咪以為手足做緊嘢囉

毅進仔一定又拉唔到人

朗豪坊外係唔拉人啫，唔係拉唔到人

真呀 呢個政府真係好痴線 好撚黑暗

私了

啲狗打多兩下

你點知果班打人唔係國安狗?

今次遲幾多，39分鐘定40分鐘

又話香港係最安全城市？
唔該班社會垃圾出嚟解釋下

條片好撚煩 建議mute住睇

要睇腰間有無野隆起先知係咪你啲手足

捉自己

29歲定50歲

把聲

點解有黨安法治安都仲咁差

班狗清楚過你啦
過兩日會交幾條友出黎架啦

民建聯忠誠廢物無晒反對派香港治安都咁差

好安全，肯定係国安部執緊法

求警協助

國安公署啲人

可能係俾佢地捉咗去某個狗屋

香港愈黎愈似返左70年代
咩都用拳頭解決事

旺角黑夜 12點後 無皇法

有片又有樣
但黑警唔會拉人
反而逮捕民選議員
香港淪落 到周街開片都合法

肯定係自己人啦屌你老母

十二點鐘後旺角我話晒事

係啊，以後D人做衰嘢，着件黑衫、戴個黃罩，大家可以當無事發生㗎啦

幼稚園鄉長拖行小朋友
隻隻五毛淨係識問點解包到咁識
周街老笠就問係咪手足

你估你同仔女唔使受㗎？做pr打工打到你當自己絕後咁，老母生正你條廢物

國安法下香港政府好安全

港女拍呢啲咁呀呀wow wow 嘩嘩
扑野流出片就條條死魚
屌

你條五毛狗好撚柒

自己友，拉乜鳩呀，咪撚扮啦 DLLM

係呀，做緊呀，同你老母做緊呀

會唔會最後澳門咁周街放炸彈放火

叫d狗打埋一份？

行穩至軟

點會，都冇開case
冇事發生過,yaaaa

一名年約50歲、上身赤裸的男子被至少8名身穿黑衣的大漢推入七人車內，

至晚上11時許，被人挾持上車禁錮毆打男事主，在屯門青楊街被人推下車，28歲姓劉男事主受傷，向途人求助及報警，

即係幾多歲？

又一個acc

知名五毛狗

雙方勢均力敵

明明已經冇哂反對派

收到風係手足

黑警暴只針對少數人

本身都係打一獲 叫完打多兩獲

仲唔夠安全呀, 打完仲要挾上車都得喎, 班黑社會幾安全呀!

香港可以成為罪惡之城首都了

你班手足係鄉黑定狗？

即係50歲嗰個人未搵返

著曬黑衫蒙曬臉揸曬棍諗起班便衣狗

似互相毆打

到底連仔幾時先做嘢處理呢啲五毛

國安法？？？穩定？

佢地都唔清楚係咪自己友做

警黑勾結梗係唔理

恐怖過中東啦

本來十幾個人打你
叫完口號有三十個人打你

要啲時間搞清楚係咪自己人做緊嘢

懷疑係條友比人打個陣目測樣似50歲，最後搵返發現條友28歲

國安法之下安全到呢

晚上9時許

白衫當睇唔到 白色車都有呀

咁都影唔到車牌？

最安全城市？

721之後D黑社會威過你硬係冇狗阻止啦
變番古惑仔年代
仲話有國安法好安全

笑咗

恐怖過中國添啦

問完自己友、再問隔離環頭、再問下friend底既黑道，然後仲要叫大Sir問下國安

喂呀～～～～～～喂呀～～～～～～～～痴線做乜野～～～～～～～喂呀～～～～～係咪要報警☺️

吹雞打自己

又BLOCK多個傻西

法院門外日日幾隊兵，治安差地方人影都無

29歲變左50歲
條友個樣有幾撚老

格都唔打
蘋果又出賣手足

嗌救命有撚用，梗係用大聲公叫＂光顧香港，時代廣場＂，成隊畜龍國保衝出嚟

黑幫鬼打鬼姐

班人d行為咁似黑警

都未出鎗。

比狗打VS比大漢打
自己揀

到時傾好數
求其交條靚出黎交數

還原靚靚拳

果架車係時光機？

打完後生咗 靚仔咗

國家好安全, 前提係香港人唔安全

比人打到老左廿年

88
以後應該唔會有人睇到你
覆到你
有咩好講, 快啲講埋佢
單機mode啟動

一係就逃去無縱
一係就根據天眼,追蹤到了
等緊call

點解連你都收咁多負皮

有國安法後
香港更安全
大家有目共睹

你典知佢地唔係蟈安

9點

係咪排華打中國人

之前d狗都係咁拉人

依家乜都係事後拉架啦 驚你識飛咩
你見理大個啲 依家咪又係拉到

會唔會收埋左條友喺棺材鋪

你班黑驚手足嚟

立左國安法，香港仲係咁亂

你老母做雞俾狗屌

打到咁都係求警協助 好撚嘢
或者係自已友做緊嘢呢

國安部隊做嘢洗唔洗問你哋？

黑警落ORDER既

打鳩完你再掉比大漢 死多兩錢重

12點後有另一單

有晒車牌有晒片，又拉唔到，好似721咁

乜嘢係MK車，一眼睇齊

已封鎖會員

唔洗理佢 五毛嚟 block左好耐

睇個陣勢明顯似古惑仔自己狗咬狗骨
呢啲嘢己亥革命之前都成日見到
成班戇鳩連登仔係度起哄真係做乜鳩？
見到又popo又國安又手足咁真係覺得已經柒到唔知講乜好

BTW pls pin this

所以根本係古惑仔嚟成班連登仔係度聞雞起舞

鐵通好勁咩，是但搵個識功夫打撚死班友仔。

周圍都係黑警都捉唔到人

分清楚 古惑仔互毆我唔關心佢生死
只係關心斬人個個係咪又拉唔到姐

真

無斬 但古惑仔私怨popo多數都唔做嘢架啦
己亥之前都係咁 我嘅心態係佢唔好好似721咁搞到老襯底平民就好 你搞到721都仲唔做嘢你就一定係警黑勾結

真。

笑話黎

又唔係破壞優品360 用鐵通圍毆+挾人上車 一d都唔嚴重